有冇人覺得自己好幼稚?

17 GRAD, 仲有半年就25歲, 仍然覺得自己成個小朋友....

男人嘅話係冇咁快成熟

後門狗係差唔多